又大一歲了

小弟今日生日
叫咗踏入左個個新階段 (踏入埋右)
想睇下巴絲打有冇咩書推介
比小弟買來做生日禮物

生日快樂

我都係今日生日 祝你生日快樂

又要返工又要溫書又要陪女 重有時間睇書咩？

自覺自己自從讀咗大學之後
都冇乜點睇書
過咗考試季節 想再睇返書

多謝巴打 都祝你生日快樂

多謝你 有心

生日快樂
有冇話睇開咩類型嘅書？

生日快樂囉屌你老母

平時睇開史記同易經
其實幾有趣 推介比你

生快

恭喜發財 龍馬精神

以前都成日睇書
其實咩類型都睇
自己本身讀法律
不過對哲學都有興趣
之前有睇過動物農莊 不能承受之輕嗰啲
想睇下大家有啲咩推介 大路啲嘅又得冷門啲嘅都得

哲學嘅話19世紀作家有冇興趣？雖然有啲宗教成份
而且睇完唔會係開心
但個人好中意呢位writer

請出招

陀斯妥耶夫斯基嘅罪與罰